# js-hometask-events

## Ответьте на вопросы

### 1. Что такое событие? Какими способами можно назначить обработчик события на элемент?
> Ответ:

### 2. Что такое всплытие? Каким образом его можно остановить?
> Ответ:

### 3. Каким образом можно получить детальную информацию о событии? Чем отличаются event.target и event.currentTarget?
> Ответ:

### 4. Приведите пример действия браузера по умолчанию. Каким образом действие можно отменить?
> Ответ:


## Выполните задания

* Допишите функции в tasks.js;
* Для проверки работы функций откройте index.html в браузере;
* Создайте Merge Request с решением.
